[sosad]手撕雞娘娘比人中出到大肚了

屌 加密失敗

對唔住 係我做既

娘娘

扑你個乖

中出

出已中

點解會咁架

唉 我已經胎動左三十幾次…

由琴日朝早七點開始…
到呢一刻 我已經胎動左三十幾次

我已經痛到唔知自己陀緊咩

今日晏就去左睇醫生 但佢冇比止痛藥我
佢叫我返去食清d 痾左個B佢

我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

唔記得左咩樣

新版本

關時事台乜事?

who

新野黎架喎 唔係時事係咩事

咪係 關時事台乜事

拉

想要佢fb

自己搵下